認真 IZONE演唱會延期好唔好..

如題..

要去野餐
演妹對唔住 下次再來搵你

G持

國家大事重要啲